正式宣佈成場運動俾篤灰報警撚搞散

我地係反極權，唔係自己變埋極權

你咁樣送自己人去死，藍絲真係笑

更重要係嚇親啲和理非

到時個個有活動就剩係睇live 唔出去，就真係多得你班友唔少

10.13 10.14 不見不散

不推文

做實事

你邊撚個學人宣布乜柒呀
和理非唔on9洗撚驚 驚就代表係做開呢d on9野既柒頭

你真係信有人報警？果隻係狗黎架！！